男朋友玩芒亨...

男朋友啱啱買咗部Ps4玩芒亨
試下玩發現好正
喺佢部機開多個file嚟玩
但佢要同friend打我就冇得打
諗緊好冇買返部

唔係00後啊 女仔唔知都唔正常㗎咩

假鳩

唔好曬呢D錢
原本打開機就話姐
為左同男友多個話題而買機唔抵囉

開個新save係男朋友個save上面 之後就可以一齊玩

曬錢講得啱 應該都少打
不過唔係為多個話題
係真係好玩

為一隻game 而買ps4,你會好快連埋部機放返出去

我蠢怕get錯
個game未可以開幾個save嘅
我另外開個新都可以一齊玩？

我細個都係為咗隻winning 4買ps
部機基本上9成時間都係打winning
如果mh都做到咁就唔怕啦

所以淨係怕自己三分鐘熱度

要兩隻game

入到game禁開始新遊戲就得

通常佢一唔陪你玩你唔會玩

兩隻game係同步玩
一隻game兩個save係兩個都有得玩
係咪咁

唔係呀佢有佢玩我有我玩
我玩個陣佢做自己野

其實冇問題 以前比過海賊無雙女朋友玩
佢玩到上晒癮，之後自己買左二手ps4同隻game
玩完放返出去，都係用幾十蚊玩 抵玩

你有冇打開機先

你識打機嘅話都ok嘅
唔係一定玩一陣唔玩

買online可以2個人玩一隻

諗得過

我有部新PRO機, $3100放俾你

平平地買部2手
如果你男友買數碼版就叫佢share 隻game 俾你
買實體就放左佢買返數碼版

男友：好嘢可以換pro

買啦，我都係前日先買
岩岩整完人物打左一陣
可以大家一齊學點玩

我前日買完先3180，唔好水人啦

你男朋友打緊mh 好心你就專心含撚啦

買多部PS4啦 一齊玩肯定仲開心
隻game有得online一齊玩
同男朋友合作打龍聽到都覺得正

Share部機分開玩有咩意思
梗係買多部一齊玩啦

心郁郁想買 玩多排佢嗰部先

我家姐有玩，用蟲棍係到撐竿跳又唔打隻怪唔知佢係到搞咩。又一推問題問問問，煩到死

我買咗芒亨之後 男朋友掂都無掂過我

我鐘意自己諗點打怪
研究下點樣連技

買咗比佢？叫佢比你試下玩
再唔係喺佢隔離睇佢打都好開心

Save要save返佢果格 知嗎？

我唔會咁做

我都同家姐一齊買咗部ps4
又係因為男朋友教咗我玩mhw所以有d興趣

買部啦
PS4咁多game實有其他啱玩
我都係晚晚同男友打機
兩個人有共同興趣真係完全唔同架

睇下有冇其他PS4 game想玩先買啦

買啦
買完分手各自打機

如果我條女咁樣洗咗個SAVE我會唔知笑定喊

你男友部機係未PRO機?
唔係既你買PRO機送俾佢再拎佢部舊機用實開心死佢

打左成個月咁就冇左個SAVE我會喊出黎

本身呢隻驚就成日死，唔算新手Friendly

女朋友打到好燥底，好緊張

搞到好易嘈交

買啦 一齊打好正

Mhw過咗熱潮啦 變咗Pokémon Go
唔會有人玩啦

仲以為係我get錯 伏我del男朋友個save

佢話又唔係駁4k電視唔使買pro